［突發1553］大埔幾個區議員差不多時間分別被黑警夾走

1553 姚鈞豪同連桷璋議員一齊再次被夾番去大埔狗屋，未知被夾原因。街坊可以唔使出街搵車

1544 另一位大埔區議員姚鈞豪喺大埔中心附近亦被夾走

1544 圖中黑衫男人疑為便衣警

1527 搵過寶湖附近唔見有車

====================================

連埆璋議員喺寶湖暢和被夾走

有冇街坊喺大埔一帶睇下架車去左邊？

黑色7人車 車牌TC7256

圖中位置為 王沙清診所附近 寶湖街市後面

Source: TG

推！

秘密警察又想殺人

又夾

push

Push

police state

推

屌班警畜又JM9???

嗰日大埔上門綁架單嘢

估告阻差辦公 推

似係